香港係輸俾自私既人

排名不分先後
1 林鄭 為奶乜都做得出大家有眼見
2 確診肺炎再逃走既廢老
3 跳舞群組， 阿嬸玩仔區，唔戴口罩
4 警，身邊唔多唔少有人為錢考警
5 想加個周街食煙火車頭 肺癌指數大增

6 炒樓 買黎收租 後生仔買唔起

我真係好撚鐘意香港

7 黎生 我嘅訴求係返工

去撚到外國爽緊
但係又扮晒嘢屌下港府老共

諗諗下自己嘅思想有d藍
點算

錯 香港係輸比支共林鄭玩政治

如果過去個一年唔係玩政治
係用599g正正經經去防疫
今時今日洗撚出咁多群組

武漢肺炎係香港大爆發有乜問題？死人咪死人囉，香港輸？我話之香港淪陷，報應黎